{"id": "tt0359045", "cast": [{"character": "Pedro", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"character": "Bernardo", "name": "David Castillo"}, {"character": "Do\u00f1a Teresa", "name": "Empar Ferrer"}, {"character": "Violeta", "name": "Elvira Lindo"}, {"character": "Manuel", "name": "Arno Chevrier"}, {"character": "Javi", "name": "Mario Arias"}], "crew": [{"job": "Director", "name": "Miguel Albaladejo"}, {"job": "Writer", "name": "Miguel Albaladejo"}], "title": "Bear Cub", "genres": ["Drama"], "keywords": ["gay", "spain", "aids", "gay bears"], "original_language": "English", "rating": "R", "release_date": "2004-09-15", "revenue": 96263.0, "runtime": 100, "summary": "Pedro, a gay man with an active social life and big circle of friends, takes in his nephew Bernardo for a couple weeks. When it appears as though it might become a permanent arrangement, however, Pedro turns to his friends for guidance as he and 9-year-old Bernardo begin to forge a household together.", "tokens": ["violeta", "elvira", "lindo", "se", "va", "la", "india", "con", "el", "desastr", "de", "su", "nuevo", "novio", "deja", "su", "hijo", "de", "10", "a\u00f1o", "bernardo", "david", "castillo", "con", "su", "hermano", "pedro", "jos\u00e9", "lui", "garc\u00eda", "p\u00e9rez", "un", "dentista", "gai", "de", "madrid", "pedro", "se", "ha", "corrido", "la", "\u00faltima", "juerga", "en", "su", "piso", "mont\u00e1ndos", "un", "tr\u00edo", "violeta", "es", "una", "jipi", "que", "fuma", "porro", "pero", "\u00e9sta", "vez", "le", "promet", "bernardo", "que", "va", "estar", "en", "la", "india", "m\u00e1", "tiempo", "del", "esperado", "pedro", "violeta", "se", "llevan", "de", "todo", "bien", "aunqu", "violeta", "acepta", "completament", "su", "hermano", "pero", "en", "todo", "lo", "dem\u00e1", "chocan", "frontalment", "adem\u00e1", "violeta", "esta", "convencid\u00edsima", "de", "que", "su", "hijo", "bernardo", "es", "gai", "tambi\u00e9n", "lo", "que", "pedro", "le", "parec", "un", "disar", "bernardo", "cocina", "para", "pedro", "su", "amigo", "iv\u00e1n", "juanjo", "mart\u00ednez", "sobr", "todo", "porqu", "el", "primero", "sabe", "cocinar", "nada", "durant", "la", "cena", "hai", "una", "bronca", "porqu", "iv\u00e1n", "se", "pone", "liars", "un", "porro", "en", "la", "mesa", "pedro", "pr\u00e1cticament", "echa", "iv\u00e1n", "de", "su", "casa", "lola", "diana", "cerezo", "es", "una", "adolescent", "hija", "de", "la", "portera", "del", "edificio", "gloria", "josel", "r\u00f3m\u00e1n", "hace", "de", "ni\u00f1era", "de", "bernardo", "mientra", "pedro", "va", "recog", "al", "aeropuerto", "manuel", "arno", "chevrier", "un", "piloto", "franc\u00e9", "al", "que", "cada", "do", "\u00f3", "tre", "mese", "pero", "al", "que", "se", "niega", "reconoc", "como", "su", "novio", "formal", "tra", "el", "rencuentro", "saltan", "el", "uno", "sobr", "el", "otro", "violeta", "es", "un", "poco", "desastr", "como", "madr", "tarda", "en", "llamar", "m\u00e1", "de", "lo", "necesario", "a", "pesar", "de", "lo", "cual", "cuando", "al", "final", "lo", "hace", "bernardo", "pedro", "se", "alegran", "mucho", "juan", "carlo", "josep", "tom\u00e0", "va", "revisars", "la", "dentadura", "pedro", "le", "encuentra", "hongo", "juan", "es", "director", "de", "un", "colegio", "preferir\u00eda", "acudir", "la", "medicina", "homeop\u00e1tica", "pero", "como", "eso", "significar\u00eda", "m\u00e1", "tiempo", "sin", "poder", "chupar", "nada", "al", "final", "acepta", "lo", "antibi\u00f3tico", "la", "abuela", "paterna", "del", "ni\u00f1o", "d\u00aa", "teresa", "empar", "ferrer", "aparec", "de", "repent", "con", "un", "mont\u00f3n", "de", "regalo", "para", "bernardo", "uno", "de", "ello", "es", "un", "juego", "de", "magia", "que", "perteneci\u00f3", "su", "hijo", "el", "primer", "novio", "de", "violeta", "cuando", "era", "ni\u00f1o", "teresa", "est\u00e1", "desesperada", "por", "pasar", "el", "d\u00eda", "con", "bernardo", "pero", "el", "ni\u00f1o", "parec", "querer", "pedro", "le", "pregunta", "entonc", "prefier", "quedar", "lo", "cuatro", "bernardo", "pedro", "teresa", "manuel", "en", "la", "terraza", "de", "una", "cafeter\u00eda", "cuando", "le", "dice", "teresa", "que", "el", "ni\u00f1o", "quier", "pasar", "el", "resto", "de", "la", "tard", "con", "\u00e9l", "ella", "se", "altera", "much\u00edsimo", "empieza", "pedir", "un", "co\u00f1ac", "tra", "otro", "el", "problema", "es", "que", "teresa", "se", "mete", "continuament", "con", "violeta", "que", "al", "fin", "al", "cabo", "es", "su", "nuera", "la", "madr", "de", "su", "nieto", "le", "culpa", "de", "que", "ella", "fue", "una", "mala", "influencia", "para", "su", "hijo", "incit\u00e1ndol", "tomar", "droga", "se", "deduc", "aunqu", "teresa", "lo", "dice", "expresament", "que", "el", "padr", "de", "bernardo", "acab\u00f3", "muriendo", "de", "una", "sobredosi", "de", "alguna", "enfermedad", "pillada", "trav\u00e9", "del", "intercambio", "de", "aguja", "algo", "as\u00ed", "al", "final", "manuel", "bernardo", "pedro", "pasan", "el", "resto", "de", "la", "tard", "en", "el", "parqu", "de", "atraccion", "esa", "noch", "manuel", "intenta", "hacer", "plane", "de", "futuro", "con", "pedro", "est\u00e1", "dispuesto", "mudars", "madrid", "sin", "embargo", "es", "pedro", "quien", "se", "niega", "en", "redondo", "quier", "vers", "atrapado", "en", "una", "relaci\u00f3n", "establ", "cuando", "manuel", "se", "va", "al", "d\u00eda", "siguient", "en", "taxi", "el", "espectador", "tien", "la", "sensaci\u00f3n", "de", "que", "es", "para", "siempr", "que", "nunca", "va", "volver", "ya", "que", "su", "relaci\u00f3n", "con", "pedro", "va", "ninguna", "part", "lola", "ha", "llevado", "bernardo", "de", "compra", "como", "prometi\u00f3", "m\u00e1", "tard", "es", "lola", "quien", "coge", "el", "recado", "del", "ministerio", "de", "asunto", "exterior", "llaman", "pedro", "su", "consulta", "as\u00ed", "que", "\u00e9ste", "vuelv", "m\u00e1", "temprano", "casa", "como", "de", "costumbr", "lola", "gloria", "estaban", "cuidando", "de", "bernardo", "pedro", "habla", "con", "bernardo", "dici\u00e9ndol", "que", "su", "madr", "tien", "que", "quedars", "un", "poco", "m\u00e1", "en", "la", "india", "el", "chaval", "se", "enfada", "porqu", "adivina", "que", "la", "han", "metido", "en", "la", "c\u00e1rcel", "por", "tr\u00e1fico", "de", "droga", "el", "asunto", "se", "alarga", "bernardo", "se", "queda", "con", "pedro", "bernardo", "lo", "14", "a\u00f1o", "se", "afeita", "la", "cabeza", "como", "su", "tito", "teresa", "amenaza", "con", "pleitear", "un", "joven", "abogado", "alfonso", "torregrosa", "ha", "estado", "mandando", "seguir", "pedro", "tien", "foto", "de", "\u00e9l", "follando", "con", "t\u00edo", "pedro", "quier", "enfrentars", "\u00e9l", "en", "el", "juzgado", "aunqu", "es", "sincero", "con", "el", "abogado", "de", "la", "part", "contraria", "reconoc", "que", "\u00e9l", "vece", "tambi\u00e9n", "tien", "duda", "de", "ser", "capaz", "de", "criar", "al", "ni\u00f1o", "\u00e9l", "solo", "le", "dice", "que", "bernardo", "prefier", "vivir", "con", "\u00e9l", "pedro", "le", "dice", "que", "\u00e9l", "conoc", "al", "encargado", "para", "la", "infancia", "de", "la", "comunidad", "de", "madrid", "pero", "que", "el", "ni\u00f1o", "quier", "irs", "con", "teresa", "teresa", "visita", "pedro", "contra", "el", "consejo", "del", "abogado", "se", "pone", "pesada", "pensando", "que", "gloria", "le", "mient", "cuando", "le", "dice", "que", "est\u00e1n", "cuando", "vuelven", "pedro", "lola", "bernardo", "gloria", "lanza", "una", "indirecta", "su", "hija", "dici\u00e9ndol", "que", "bastant", "tien", "ella", "con", "intentar", "preocupars", "de", "su", "propia", "hija", "teresa", "propon", "un", "punto", "intermedio", "pedro", "bernardo", "ir\u00e1", "un", "internado", "laico", "biling\u00fc", "en", "valencia", "teresa", "le", "obligar\u00e1", "vivir", "con", "ella", "porqu", "entiend", "que", "tienen", "que", "conocers", "ganars", "su", "cari\u00f1o", "poco", "poco", "en", "realidad", "lo", "que", "deja", "otra", "opci\u00f3n", "pedro", "es", "el", "hecho", "de", "que", "teresa", "lo", "chantajea", "con", "airear", "en", "el", "juicio", "que", "pedro", "tien", "sida", "es", "mentira", "pedro", "es", "seropositivo", "pero", "ha", "desarrollado", "la", "enfermedad", "el", "problema", "es", "que", "pedro", "perder\u00eda", "much\u00edsimo", "client", "si", "eso", "se", "supies", "bernardo", "insist", "en", "que", "quier", "vivir", "con", "teresa", "pedro", "le", "aconseja", "que", "la", "enga\u00f1", "le", "ponga", "mala", "cara", "im\u00e1gen", "de", "bernardo", "en", "el", "internado", "la", "profesora", "ana", "ana", "albaladejo", "est\u00e1", "dando", "la", "clase", "en", "ingl\u00e9", "un", "conserj", "felip", "albaladejo", "saca", "bernardo", "de", "clase", "la", "abuela", "teresa", "aparec", "ella", "misma", "se", "da", "cuenta", "de", "que", "bernardo", "la", "odia", "le", "dice", "que", "esto", "es", "lo", "mejor", "para", "el", "ni\u00f1o", "porqu", "pedro", "est\u00e1", "enfermo", "bernardo", "le", "dice", "que", "el", "tito", "est\u00e1", "bien", "de", "salud", "pesar", "de", "ser", "seropositivo", "que", "est\u00e1", "fuert", "violeta", "bernardo", "tambi\u00e9n", "son", "seropositivo", "teresa", "le", "dice", "que", "su", "t\u00edo", "est\u00e1", "en", "el", "hosit", "con", "neumon\u00eda", "que", "es", "una", "enfermedad", "mui", "grave", "que", "ya", "lleva", "all\u00ed", "una", "semana", "bernardo", "la", "cree", "habla", "de", "la", "vacuna", "que", "encontrar\u00e1n", "pronto", "bernardo", "est\u00e1", "harto", "de", "que", "todo", "el", "mundo", "le", "mienta", "piensa", "que", "si", "el", "tito", "estuvies", "realment", "enfermo", "\u00e9l", "mismo", "se", "lo", "hubies", "dicho", "teresa", "dice", "al", "ni\u00f1o", "que", "ella", "tien", "ninguna", "culpa", "de", "la", "enfermedad", "de", "pedro", "bernardo", "le", "suelta", "su", "abuela", "que", "la", "odia", "que", "ojal\u00e1", "se", "muera", "porqu", "ella", "est\u00e1", "impidiendo", "que", "bernardo", "cuid", "pedro", "d\u00aa", "teresa", "se", "queda", "reprimiendo", "la", "l\u00e1grima", "lola", "e", "iv\u00e1n", "visitan", "pedro", "en", "el", "hospit", "el", "t\u00edo", "fernando", "tejero", "con", "el", "que", "bernardo", "tien", "que", "compartir", "habitaci\u00f3n", "en", "el", "hospit", "entra", "lola", "\u00e9sta", "le", "dice", "que", "se", "lo", "va", "decir", "su", "novio", "para", "que", "venga", "partirl", "la", "cara", "lola", "le", "da", "pedro", "una", "carta", "de", "bernardo", "al", "enfermo", "le", "indigna", "que", "teresa", "le", "haya", "dicho", "bernardo", "que", "se", "est\u00e1", "muriendo", "parec", "ser", "que", "teresa", "le", "ha", "dicho", "que", "si", "aprueba", "todo", "podr\u00e1", "visitar", "pedro", "durant", "el", "verano", "el", "compa\u00f1ero", "de", "habitaci\u00f3n", "le", "dice", "que", "est\u00e1", "bien", "que", "est\u00e9", "cabreado", "porqu", "eso", "lo", "har\u00e1", "mejorar", "que", "\u00e9l", "ya", "ha", "sido", "ingresado", "nuev", "vece", "bernardo", "hace", "nuevo", "amigo", "sobr", "todo", "menciona", "luc\u00eda", "luc\u00eda", "gonz\u00e1lez", "teresa", "escrib", "violeta", "dici\u00e9ndol", "que", "bernardo", "visitar\u00e1", "pedro", "durant", "el", "verano", "renunciando", "ir", "la", "playa", "a", "pedro", "ya", "le", "han", "dado", "el", "alta", "teresa", "le", "dice", "que", "bernardo", "aprob\u00f3", "todo", "ya", "tien", "amigo", "que", "es", "un", "chaval", "excelent", "que", "probablement", "la", "buena", "educaci\u00f3n", "que", "violeta", "le", "ha", "dado", "tambi\u00e9n", "tenga", "algo", "que", "ver", "im\u00e1gen", "de", "pedro", "en", "una", "sauna", "follando", "con", "un", "t\u00edo", "en", "la", "penumbra", "violeta", "env\u00eda", "una", "carta", "el", "tiemo", "pasa", "parec", "que", "todo", "se", "van", "acostumbrando", "todo", "por", "lo", "que", "le", "escriben", "con", "meno", "frecuencia", "por", "fin", "violeta", "reconoc", "que", "teresa", "tambi\u00e9n", "quier", "mucho", "bernardo", "bernardo", "adolescent", "daniel", "llobregat", "asist", "un", "entierro", "su", "amigo", "tambi\u00e9n", "est\u00e1n", "all\u00ed", "despu\u00e9", "de", "uno", "momento", "de", "suspens", "resulta", "que", "es", "la", "abuela", "teresa", "quien", "ha", "muerto", "pedro", "le", "dice", "que", "habl", "mal", "de", "ella", "que", "al", "fin", "al", "cabo", "est\u00e1", "ya", "muerta", "bernardo", "comenta", "que", "cada", "vez", "ella", "lo", "dejaba", "visitar", "deseaba", "que", "se", "muries", "pedro", "con", "retranca", "le", "dice", "que", "ahora", "tien", "que", "desear", "que", "se", "encuentr", "la", "vacuna", "ver", "si", "tambi\u00e9n", "se", "cumpl", "despu\u00e9", "ya", "en", "serio", "le", "dice", "que", "todo", "tenemo", "que", "morir", "tard", "temprano", "bernardo", "se", "abraza", "luc\u00eda", "su", "otro", "amigo", "juan", "ram\u00f3n", "deacal", "ant", "de", "irs", "con", "pedro"], "tmdb_score_value": 6.2, "tmdb_score_count": 15, "imdb_score_value": 7.2, "imdb_score_count": 3360, "meta_score_value": 63.0, "meta_score_count": 16}