{"id": "tt1079450", "cast": [{"character": "Camioner", "name": "\u00c0lex Brendem\u00fchl"}, {"character": "Vendedor de pianos", "name": "F\u00e9odor Atkine"}, {"character": "J. S. Bach", "name": "Christian Brembeck"}, {"character": "F. Mendelssohn", "name": "Daniel Ligorio"}, {"character": "Himself", "name": "Georg C. Biller"}, {"character": "Acompa\u00f1ante del camionero", "name": "Antonio Serrano"}, {"character": "Hijo de Bach", "name": "Ferr\u00e1n Ruiz"}, {"character": "Violonchelista", "name": "Georgina Cardona"}, {"character": "Mayordomo", "name": "Christian Atanasiu"}, {"character": "Afinador de pianos", "name": "Lucien Dekoster"}, {"character": "Amazona", "name": "Beatriz Ferrer-Salat"}, {"character": "Clienta", "name": "Gertrud Kossler"}, {"character": "Camarero", "name": "Bert Kripst\u00e4dt"}, {"character": "Madre de Mendelssohn", "name": "Lina Lambert"}, {"character": "Amigo de Mendelssohn", "name": "Jordi Llordella"}, {"character": "Amigo de la violonchelista", "name": "Thomas Sauerteig"}, {"character": "Gu\u00eda tur\u00edstico", "name": "Franz Schuchart"}, {"character": "Anna Magdalena Bach", "name": "Fanny Silvestre"}, {"character": "Hija de Bach", "name": "Mariona Solanas"}, {"character": "Camionero del Bar", "name": "\u00c0lvar Triay"}], "crew": [{"job": "Director", "name": "Pere Portabella"}, {"job": "Writer", "name": "Xavier Abert\u00ed"}, {"job": "Writer", "name": "Pere Portabella"}, {"job": "Writer", "name": "Carles Santos"}], "title": "The Silence Before Bach", "genres": ["Drama"], "keywords": ["johann sebastian bach"], "original_language": "Spanish", "rating": "NOT RATED", "release_date": "2007-12-21", "revenue": 0.0, "runtime": 102, "summary": "Johann Sebastian Bach llega con su familia a Leipzig para ocupar el puesto de cantor en la Escuela de Santo Tom\u00e1s. Trabajador aplicado y devoto, su posici\u00f3n social y laboral dista de ser privilegiada; pero su fama como compositor e int\u00e9rprete crece exponencialmente a lo largo de su vida y trasciende su muerte, siendo en la actualidad tanto un referente cultural como un icono popular.", "tokens": ["johann", "sebastian", "bach", "llega", "con", "su", "familia", "leipzig", "para", "ocupar", "el", "puesto", "de", "cantor", "en", "la", "escuela", "de", "santo", "tom\u00e1", "trabajador", "aplicado", "devoto", "su", "posici\u00f3n", "social", "labor", "dista", "de", "ser", "privilegiada", "pero", "su", "fama", "como", "compositor", "e", "int\u00e9rpret", "crece", "exponencialment", "lo", "largo", "de", "su", "vida", "trasciend", "su", "muert", "siendo", "en", "la", "actualidad", "tanto", "un", "referent", "cultur", "como", "un", "icono", "popular"], "tmdb_score_value": 8.3, "tmdb_score_count": 3, "imdb_score_value": 6.8, "imdb_score_count": 395, "meta_score_value": 70.0, "meta_score_count": 5}