{"id": "tt1400529", "cast": [{"character": "Himself", "name": "Le\u00f3n Gieco"}, {"character": "Himself", "name": "Pancho Ch\u00e9vez"}, {"character": "Himself", "name": "Alejandro Davio"}, {"character": "Herself", "name": "Carina Spina"}, {"character": "Himself", "name": "Ra\u00fal Romero"}], "crew": [{"job": "Director", "name": "Le\u00f3n Gieco"}, {"job": "Director", "name": "Fernando Molnar"}, {"job": "Director", "name": "Sebasti\u00e1n Schindel"}, {"job": "Writer", "name": "Fernando Molnar"}, {"job": "Writer", "name": "Fernando Ribeiz"}, {"job": "Writer", "name": "Sebasti\u00e1n Schindel"}], "title": "Mundo Alas", "genres": ["Music", "Documentary"], "keywords": [], "original_language": "Spanish", "rating": "NOT RATED", "release_date": "2009-03-26", "revenue": 0.0, "runtime": 89, "summary": "Argentine audiovisual documentary based on a musical tour carried out between 2007 and 2008 by Le\u00f3n Gieco along with a group of young artists with disabilities from different provinces of Argentina. The film combines music, singing, dance, and painting, along with the life stories of the protagonists.", "tokens": ["argentin", "audiovisu", "documentari", "base", "music", "tour", "carri", "2007", "2008", "le\u00f3n", "gieco", "along", "group", "young", "artist", "disabl", "differ", "provinc", "argentina", "the", "film", "combin", "music", "sing", "danc", "paint", "along", "life", "stori", "protagonist"], "tmdb_score_value": 0.0, "tmdb_score_count": 0, "imdb_score_value": 8.4, "imdb_score_count": 50, "meta_score_value": 65.0, "meta_score_count": 4}